Facebook 先至係最保障個人資料嘅平臺

話說我張信用卡無端端有來自fb嘅交易記錄，大概3000蚊左右

我就當然即刻走去問啦，希望佢哋可以話到俾我知邊個用咗我張信用卡，最好就退返錢畀我

fb明知張卡係我嘅，亦都明知係另外一個人用緊，但係佢哋都選擇唔話俾我知邊個人用緊，選擇保障賊仔嘅行為。我亦都相當肯定，自己張卡冇俾任何人使用過。

所以話，如果做一啲不法嘅行徑，有啲人會要你用BTC，我覺得哩啲已經outdate，最好更係要用facebook la

推

已閱

其實你唔駛同fb嘈
打去信用卡公司凍結張卡
卡公司會同你claim番錢

我都想

張卡已經取消咗

但係滙豐冇打算同我claim返啲錢

下 我都係大貓被網上盗用 佢有幫我claim返wor

TLDR: 錢就唔撚會退架喇，你勁既就自己揾返邊個偷用你張卡啦！

~ 完 ~

再傾下，謝

大貓就係咁無準則，之前申請bank statement 搞grant loan，同樣拎返半年，朋友搞時佢去嗰間分行話收$300，我嗰邊就話$50

幫小鳥醫生推

要惡架
而家d銀行唔屌臭d電話人 根本唔會幫你搞
次撚次明知係我都可以話唔岩資料
你唔屌7佢地 佢唔瀉你

一係直接同佢地講 屌唔係我碌 唔撚會找呢條數

謝謝意見太林善真係唔得

報警囉

有諗過，睇下可唔可以逼fb交返啲資料出嚟

點解會有信用卡資料係facebook？ 係咪賣廣告？

冇錯

唔diu唔舒服，終於跪低

幾時發起delFBchallenge

大貓已經唔係第一次比人偷卡

一定唔會link張卡去fb

點解無啦啦會俾fb偷到張卡?

你俾左張信用卡資料去fb?

出新書推post都要賣廣告

唔明
即係點?
你自己擺信用卡資料上fb?

推大佢，唔好剩係留係連登講，連登唔夠號召力

落廣告要俾錢
fb咪有你信用卡資料囉

有朋友都試過 要來來回回屌幾次先透露係邊個用左
佢講用左係邊個ad 度 朋友先知係ex 用左

都係冇講邊個用左

點解寧願refund都唔肯講邊個用咗

仲fb
自己攞黎啦

黃絲咪又係繼續用fb ig

del fuckbook啦

哦

成個post個point 係FB 咁on9, 人地係佢平台commit crime 佢竟然冇行動
呢啲要煲大佢啦

你喺釣魚假網站入咗自己信用卡no. ？

你再屌柒佢話係咪佢洩漏咗你信用卡資料, 問佢係咪同個犯人collusion, 之後話要告FBI 再屌7下佢

冇連個信用卡落Facebook?

廣告呀傻仔

如果佢同你講係邊個，咁咪即係公開左果個人嘅私隱？

即係你幫襯FB落廣告送錢俾朱閪？只能講抵死

唔肯claim咁即刻cut戶口

係要屌尻佢老母

唔屌唔舒服咁

報警話自己張卡被盜用

大屌撚柒佢臭閪啦fuckbook 剷上去佢香港鰂魚涌個office 大吵大鬧，最好叫埋記者，呢樣嘢好撚嚴重

你兇鳩佢話搵傳媒，同報警，睇佢敢唔敢再hea

仲用fb抵撚死啦。

太大間銀行

用AE唔洗咁，好聲好氣都得

當你真係有“授權”，但又要保護被授權者資料
佢自己講完有無笑

我知你有用Mewe...係咪冇人覆你
宜家Mewe唔開po既...
最多我每個po留個讚畀你
唔夠既留埋言囉
一齊抵抗fb

同公務員一樣 跟足指引實無死嘅心態

去銀行cut 卡 啦
不嬲係咁玩